{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65873&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대더반호텔스마트"
    },
    "text": "この宿は公共交通機関を便利に利用できる位置にあります。 これは海雲台に近いのでリラックスできるホテルです。 外観はモダンできれいで、内部の客室は清潔で快適に管理されています。 海雲台海水浴場とザ·ベイまで徒歩で移動でき、周辺の観光地を楽しむのにも便利です。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午後12時です。 フロントデスクは24時間営業しており、無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙室で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。 駐車場はあり、バレットパーキングとセルフ駐車が可能です。 ネットフリックスを視聴できる機能がすべての客室に提供されます。 宿泊客は釜山の主要観光地で特別割引を受けることができ、ロボットコーヒーマシンやルーフトップ、ビジネスセンターなどの付帯施設を利用することができます。 客室内では調理が不可能であり、予約が不可能な場合にはご連絡いたします。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報は変更されることがあります。 画像と実際の客室が異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどのようにしてアクセスできますか？",
            "answer": "この宿は公共交通機関を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の外観はどのような感じですか？",
            "answer": "外観はモダンできれいです。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや快適さについて教えてください。",
            "answer": "内部の客室は清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場やザ·ベイなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 284
    }
}